估唔到香港都有咁好睇o既動畫短片

岩岩玩左Ifva 個心理測驗，介紹左哩條片。
一路好似俾佢帶住走左轉哩二十幾年既香港。

係youtube搵到段片，值得一睇。

呢段入圍咗金馬
之前去仲聽過d製作嘅同學分享

真係幾正
多謝分享

幾正

其實香港好多有heart既動畫人可以睇下呢個IG 介紹唔少本土動畫

不錯

其實香港2000頭動畫產業好似曾經好蓬勃, 麥兜，shrek。。。

唔洗懷念過去有d咩
好好推廣依家有d咩本土製動畫先可以仲蓬勃